仲有冇人幫奧斯爾平反

廢撚到癲

種族歧視

一定又係班德國隊友種族歧視